人類實現永生的8大方法 長生不老指日可待？

自古以來，追求長生不老就是歷代君王的願望，只是古代醫學技術落後而無法實現。但是隨着近年來世界各大公司均投入重金研究生命科技醫學，現今醫學技術發展迅速，永生已經不是遙不可及的夢想。以下便是可能幫助人類實現永生的8種方法：

人類實現永生的8大方法 長生不老指日可待？（粵語/廣東話/Cantonese/中文字幕）

既然今日的某人同幾年前的某人，不是同一件“物體”，咁點解法律要因為某人幾年前的罪行而懲罰今日的某人呢？

就算長生不老，十年後的“自己”，其實係咪仍然是自己呢？

如果十年後的“自己”還是自己，那麼就算自己現在立即被炸到灰飛煙滅，你還會有一個十年後的“自己”，不過可能是以其他粒子組合體的有情生物的形式出現，而且仲要在體格上更為年青力壯

如果是如此，那些富豪何必要長生，抱守一個老殘的驅體呢？

嘩屌啲內容仲鳩過老高

我要長生不老嚟做乜

返工囉on9

誠哥is watching you

供樓同返工

古代皇帝

願吾皇萬歲萬歲萬萬歲
皇上：朕問眾臣，如何長生不老？
臣：可以試試長生不老藥，修行，練仙丹，食福壽糕
皇上：好，我一定會吃長生不老藥和仙丹。

結果皇上平均 50 歲也不到。

朋友：祝你長命百歲
窮撚：要咁長命仲咩柒？又長命又窮仲幸苦，不如快些離世解決。

結果窮撚享年 85 歲。